[I/A]明日方舟アークナイツ(2)

官方twitter

刷首抽推薦：(一開始改左名就無得再改，刷首抽都唔好亂改名)

(一開始改左名就無得再改，刷首抽都唔好亂改名)

公開求人玩法：

稀有TAG：

明日方舟工具箱：

基地玩法：

入門篇

進階篇

WIKI(簡體,自己用google translate轉正體)

留名

開到 2 感動 沒有陳

未抽

第2層係咪應該換晒要刷4章個d料先，張單抽飛都幾貴

第2層綠卷出過2隻6星比我

睇你碎唔碎石抽
你有碎石抽既話 450綠票換1張尋訪卷=600玉 其實都抵
無碎開既就唔好換啦 換唔夠既材料好過
另外求人白票一定要換

我刻俄柏池歪左陳sir出黎
唔抽lu有陳sir好開心

我自己就一定會換單抽劵，用黎係之後既常駐尋訪抽保底五星，唔洗用合成玉

唔小心max買曬呢種

之前因為冇陳所以冇買到個skin，依家抽到後悔冇買了

人如其名歐洲人

今次保底比隻重複食鐵獸我
我果600紅票

星熊係咪>蛇屠箱好多想繼續練蛇屠箱多啲

已有塞蕾婭

蛇屠箱可愛D

岩 新衫又正

塞蕾婭星熊蛇屠箱都要練
蛇屠箱全game最高物防

練左塞蕾婭蛇屠箱

單抽出岩岩完左既活動6星

又要抽到八十抽先出陳sir

*龍門スラング*

60抽出

10抽中兩隻

又抽歪咗，出咗閃靈

玩依隻game唔計首抽真係未試過抽正

PU真係好流

睇黎我聽日艦B會爆死

.GUN
我有一隻已經好開心

究竟幾多抽

300抽左右
今次6星率普通但好少歪
6陳1賽媽
賽媽剛好滿埋

300

呢隻支那game嚟，新手唔該出返去

ID: 46895631
72 LV 求加好友

其實係唔係要抵制支那手機game

To畀日系皮呃咗入嚟嘅手足

old news is so唔識串

just for手足，你可以繼續玩

盡量抵制

如果肯查下既話可以知道相關果幾間公司根本就想脫離支那,始終遊戲業界隨時都會面對打壓,而家好似話連英文都唔出得街
如果單就因為支那出身就完全否定既就無謂多說

龍門獨立

究竟應該練紅豆定格拉尼

紅豆正d

咁佢點算

60抽先有陳SIR
歪左3隻已有既6星

2 po標題點解唔加下d字
5章快刀亂麻 龍門市區

btw

新手LM

抽唔到六星邊有心題字

陳Sir 係唔係主2技？

專 三 拔 刀

銀羊能要專邊招技

能銀 3技
羊 2技

紅豆，紅豆係撤退回費攻擊型先鋒，格拉尼係撤退回費防禦型先鋒
佢地擊殺加費咁你正常梗係想佢吉痛d

好想要德狗

下隻進2邊隻好？？

羊>>龍>陳

thx 巴打

抽到黃票有450張
終於出比我

其實如果淨係抽保底係咪單抽好d
慳返d石

其實係 有可能一下出保底, 慳返9飛
反正十連藍光你同我都唔係未見過, 無話十連玄學D

我都係單抽抽完保底先開始10連

第五章真係難打好多，打一關都要演習成十幾次先過到，幾有挑戰性

覺唔覺錢本浪費理性?
無錢但唔想打錢本

寧願去打紅票藍綠書芯片
但真係無錢了

打經抵唔抵

唔夠就要打，無話抵唔抵

可以係基建死磨爛磨等出黎

我真係非洲人嚟
課咗1000銀左右先咁樣

唔撚順氣

第一次出上級エリート
揀埋個範圍攻擊就出龍

幾時到我出上E

今日出左個車仔TAG已經好開心

本身有車仔，再見到車仔tag係咪都要整出黎潛佢

代中共多謝你

近衛車仔升潛力好有用

新手求好友
ID:18023793

比啲damage角我得唔得

仲有5日時間可以換小火龍
或者 抽 到 有 為 止

精英tag係咪靠刷1個鐘造人洗出黎？

學會接受自已係非洲人
唔追了

D票平時做3，4星出黎好D，有綠黃票換

黃票中四星都係得一張...都幾難儲..

好過無，有時就係差少少黃票

刷1個鐘會好快唔夠票，都係整三，四星好啲。

最後都係單抽到最後一下先有保底

終於課到180黃票
火龍值唔值得換？
定係儲起佢等換其他6星算？

日常

我換左

查撚咗咁多次黃票換6星record
次次都換埋啲撚屌嘢
能天嗰啲都無得換

支那個邊好似已經有銀羊換
不過呢邊應該都有撚排

黃票有邊隻六星最值得換?
鎖定一隻算

咁都係儲起啲黃票佢
非洲人救命稻草

羊>銀>能>龍

新手交換劵換呢隻好唔好?
見佢有破防 又低cost

新手換隻補血好D

果隻有了，差呢隻同盾未有

卡咗係5-10個關，個 狙擊手好撚煩，次次狙住啲奶媽殺
點先可以搞掂佢

邊個最後放佢就打邊個
所以放哂奶先放盾就OK

換 我有我都會換 不過唔夠黃票

thx,終於搞掂佢

陳果set組合唔係每樣買一件就夠
有三款要如圖買夠幾件
到時成個主題裝上去會有4915快適度

佢賣既前幾日用曬啲家具幣

就算冇用都未買哂
仲有廿幾日唔知買唔買得哂

儲起佢第日換羊

追到羊羊

點燃同火山真係好好用

火山真係好誇張，boss都頂唔到幾秒

但平時都係用點燃

一夠180就換咗條龍。

180票換左龍+1

升一隻精2要打經錢任各30幾次 呢度個個都成頁精2 點跟

得三隻精2

經可以靠基建 錢真係唔夠
錢經收益正比, 但昇進費用(180000)未計
呢180000要額外打錢關

邊專技邊存錢

要精二咗先有得專技
都精二都未有

唔專住啦 專要投資既太多
我量產多D 2307 好過

2307=精2 30LV 7技

我放到訓練導師 但點解冇人可以受訓？

打算用藍毒企市區下路
焗住專3招1技

7lv技未

即係只要升到7lv技 就可以接受訓練?

精2 7lv技

實際上六星要精一滿級既錢 係180000既幾倍

之前諗住有廿幾萬無走雞 點知都唔夠由50升滿級

3月9號開新殲滅

而家專3左賽媽，陳sir,能
仲有個星期應該好足夠有餘打市區

平時用自已隊打打到死撚晒
今朝拉一個精2 銀灰fd打
即刻輕鬆過
on9 game

真銀斬秒天地

先前打5章先第一次用
真係勁到on9

完全做壞角色
盡量唔想用亦希望無機會用

羊媽都係，招3技幾秒就秒咗隻王

真
係時候戒玩6星
玩3,4星算

JOJO,低星的能力是有極限的
我從短暫的入坑一個月學到一件事......
越是想用低星通關，就越會發現低星的能力是有極限的......
除非超越低星。

我不用低星了，JOJO

5-10 幾刺激 由其下路 仆街大鎚撚唔用法傷打唔入
迫我落羊打

非洲人春天到喇
單抽出銀灰

為市區備戰

遲啲黃票換埋羊
搞掂晒

羊入黃票店應該大半年後

當股票咁HOLD

當中幾十個池, 應該會歪出黎先既

幾時下次event呀
啲材料都唔知點儲

呢隻唔似FGO可以靠活動存夠料 太杯水車薪
靠每日d體慢慢存啦

活動啲報酬比起平日計已經好好

陸服對上一次係換羊，但係我係等到佢可以換之前歪左出黎

唔諗住再課喇,啲石無咩增長
唔知玩多幾耐先有10抽

一星期有1600
一個月一定有6000

ching啱
唔記得咗

後悔上次打得200番黎

早知起碼400

等羊單up好過

好似唔覺d舊角會單up

羊同星熊都有單up

啲材料唔用綠券換十中唔知要打幾耐

唔好講材料，連錢都冇
刷一次先得7500，連一萬都冇

玩左咁耐陸服，第一次課金課個公益包
希望我既$6.9港紙真係用係WWF到

d體根本唔碎石唔會夠用
唔碎就休閒驚黎

btw 隻game有冇半體之類既活動

韓服預告下個輪換池能天+推王
呢個池係原創 連中國版都未見過

係唔係依個池

原來變咗PU其他5星
BTW好想要白面

想要能天呀
有無得黃票換呀

兌換 推王 臨光

有羊 推王值唔值換 定strong hold

哇 係白面咕 很想要

星期四最適合清殲滅(無得打錢本紅本)

BTW想問備戰市區精二優先度
目前精二左 能銀羊龍塞

之後應該精邊個?

6星有 陳SIR 王小姐 電單車人
5星有 拉狗 臨光 雷蛇 藍 白 華法 醫療無人機 熊貓 紅
群奶得調香C

已經養緊生

被養生 防沉迷 唔比你玩

主要係艦B開緊活動,konosuba又啱啱開ser

艦B都係養生 無野刷

起碼叫有EVENT任刷,啲油用唔哂

開黎見我

火神抽左2隻都未有因陀羅
差一隻

因陀羅鎖唔到
點都要2賭1

2隻都冇

真歐王之証

出5 6星tag個機率仲低過fgo 中5星

我陸服玩到依家都冇因陀羅

會唔會WhatsApp谷

我唯一一次出5星TAG就係重裝+精英, 好彩出到火神

之後就未見過精英了
更加不要說上級

依度已經無乜人推post

戰友入面依家有幾個無LOGIN

執得

有冇人玩美服

有人開即入

而家剩係朝早同夜晚各開一次game

啱，隻game太養生，早晚on 1次就熄得
雖然而家卡緊新關，啲新關真係好難打

H5-1,H5-2

三pack無羊
放棄

新關係咪限時？我未推完5章

恆常的 同艦B 8章後開9章一樣

咁我慢慢推

之前講過但係冇人開

其實點解要咁執著啲小圈子群組
呢度已經少人推post,再開多群組分散人流呢度好快死post
有咩想傾上黎呢度討論咪算

啱
呢到大圈子 歡迎任何人加入

係，h5-2個度卡咗
遲啲精二多幾隻先打
得一隻精二，火力唔夠

等緊用真銀斬屈機

肯定中咗毒
等我犧牲一下，幫佢吸返啲毒出嚟

反正只係打一次
借真銀斬/點燃羊應該算輕鬆過
Btw 你精二咗邊隻

有聲

KO~KO~DA~YO

保底出白面咕 感動

#metoo

10連抽陳點知出羊

邊隻?

服了

保底出紅

陳池都未抽完
哪有玉

保底出臨光

保底歪左隻滿潛5星

我地就歪隻new

你就歪滿潛

未滿既都仲有幾多隻咁都唔中下

保底又重複初雪

BANNER最右邊果隻5星群法

明明3隻 pu 5星我都冇既

OLD NEWS 但我尋日先見到呢個鬼佬,
睇佢抽陳好好笑 不過好撚慘 6單先出貨

新殲滅每星期多幾多合成玉

新手上黎搵fd先

1600 -> 1700
不過有初回獎勵

咁少既
第二個殲滅好似1300 > 1600

有無id易加啲

可能old news 不過我自己岩岩先見到
陳池之後係星熊單up

長草up 之後就係黑啦

Id:44158877

我想知下次商店換邊隻多啲

已經無未來視
只好常備180票保平安

要常備180都唔係話咁易

其實唔難

想問等級包係咪最高得70lv

係

對你黎講常備1800都無問題啦

有咩事咪card slash囉

本身29x 換完推王得返 11x 唔知下次換野前儲唔儲得切180

呢隻？
有用？

必練

無資源
用緊6星補

新手求加
id: 41847575

加左

發覺fd list 都係得2個棄左game

唔日日上線消體點夠資源練角
何況日版趕緊進度

完全唔夠錢用

呢隻係7星補

勁在佢加自然回技速度

6星補好似唔勁嘅，五星補個冇人機好似仲有

無人機好似話精1夠？

我兩隻6星補都抽到
一隻buff物防一隻魔防

精一隻五星補有用好多，無人機用黎救場好有用
精二唔知

佢個造型唔啱我口味唔想升佢

主要係5星果2隻好夠用 6星用唔著 資源升輸出仲好

前期黎講閃靈已經係有用可以精一住先，配合赫默精一無人機咁用，兩個單奶+無人機夠玩大部分圖
夜鶯就唔洗優先練，反而白咕咕可以練先，因為白咕咕個加sp冇人取代到

資源升配的話我覺得 輸出>重裝>醫療
資源都要平均升配，多隻精一好過你一隻精二，有夠多精一先考慮精二d六星la

輔助同特殊呢
雖然我到而家都未練過其中一隻

啱啱先知原來佢男人黎

輔助潔哥練得過
特種練紅，消同暗索

大致上明白「龍門スラング」係鬧人既字
但係到底點演變出黎

廣東話粗口黎

係,龍門其實即係香港
呢個睇返中文劇情反而易代入啲

有繁中既

google自動translate

多謝
追多咗4900yen 10抽就中咗
我以後會生性做人
唔再課金

真?
龍門係香港黎?
仲以為係同龍門客棧有關係
玩日版完全冇睇過劇情

真
佢入面有太埔同大古廣場

有D位係似似地

岩岩開SER 果時日服仲咁寫添
BTW 好多都有原型
維多利亞——英國
哥倫比亞——美國
烏薩斯——東斯拉夫
炎——中國
龍門——香港
東——日本
卡西米爾——波蘭
敘拉古——意大利
拉特蘭——瑞士+教廷屬邦
雷姆必拓——澳大利亞
謝拉格——喜馬拉雅南麓，印巴邊界
薩米——斯堪的納維亞
萊塔尼亞——加拿大
瓦伊凡——非洲
薩爾貢——伊拉克
玻利瓦爾——大哥倫比亞
米諾斯——希臘

其實劇情唔錯 得閒可以睇下

有台版就可以睇下劇情

支那的敵人就是我們的朋友

個人好懶唔想睇字
基本手機驚d劇情都冇睇過

識日文都懶都睇

我陸服有睇晒劇情，除左前幾章瘋狂...之外後面劇情都高汁既

唔想睇殘體字，都係等下有冇台版算

聽朝訓醒就可以打市區
我好興趣啊.jpg

3點喎 訓乜野

人地訓到3點先醒唔得咩

3點 點計都唔算聽朝啦

市區打過一次就得，每星期刷外環抵過刷市區

唔係都係25體咩

未準備好

精2得銀 能 羊 龍 德狗
奶+盾都仲係精1

基本上啱啱開係好難自律穩定400殺，因為難度高左唔少
而且刷外環快過刷市區，我都依家都係刷外環

想用真銀斬果陣發現裝左2技 即刻收埋佢

打完市區400
除左上路主奶白面咕壓力大之外無咩難度
得閒要開下技 弩砲+飛機同時射埋黎幾痛

小車→龍
龜
能咕
推(夠COST換塞)
銀
閃靈→羊
拉

分條龍俾我ok？

支援好似放緊230龍2技專1

我係d補唔夠高LV
兩隻都精1 50
升到70應該都可以穩定AUTO

我兩隻奶都係150
下路閃靈用1技但無開過
上路隻咕死過1次 不過COUNT完再落場無事
355, 385開過兩次2技救自己同龍

有塞就係任性

洗泉

玩到350就唔夠抽
兩隻奶分開太遠
唔識玩

我夠cost 放哂d 人後就afk
本來最後錘有d 擔心點知情況比想像中慘烈

專3藍毒+雷蛇

專三藍毒 隕星 配陳

用呢隊放置到400

用400殺D獎勵精2左咕 然後又無晒資源了

精二能天應該用2定3技

IN OVERLOAD WE TRUST

見你地打市區咁開心我終於決定要自律市區，不過冇練特定角冇得27分59秒過

想知龍門市區60殺左右隻空降兵係唔係彩蛋

真係出黎搞笑，自己跌死

我用羊, 佢跌落黎果陣中點燃 我唔知佢燒死定跌死

長草期係咪應該精二下D 4星
5, 6星需要太多資源

精2基建角
德克梅爾呢d

兩隻都無

今日送既體可以keep到26號
有機會可以用係活動度

月尾又咩活動? 千里眼!

火藍之心

會唔會太早
BETA版 小馬5月30, 火藍8月27
都隔左3個月
同埋火藍D泳裝都唔岩天氣
日服小馬2月5, 照計火藍5月頭先合理

追進度

3月尾好開火藍啦

天氣凍要人著泳裝, 艦B咩

武漢廢炎 係屋企著唔得咩

廿幾度仲凍

日本仲係十度左右

有冇人課金係買日本google禮品卡

聽日開H5-3同4

無咁多多餘理智同時間去打HARD
一直都在儲素材精2

念力掌上壓

拎演習卷去玩下

戰鬥民族

估唔到竟然有真人做到

最後一日ALLIN黃票換抽先抽到陳
2個月內換唔到塞媽了

精2拉狗定德狗先好 兩隻都70lv

拉狗

德克先
基建可以3人一齊翻工放工

你唔缺先鋒咪精二拉狗先

用開德狗拖紅豆 推王岩岩換未升

下隻e2邊隻好

阿能

起身見到召喚TAG, 即拉9個鐘
金色! 梅爾
萊因生命齊人了

仲差塞媽

最缺人係企鵝物理
得阿能孤獨一個

6星剩係差星熊，諗住加個火力TAG駁一駁
點知又係能天

上級一次都未見過
6星差星熊潔哥夜鶯

見過兩次,兩次都係出能天俾我

個個都咁多6星
.gun

清開突襲先知 刪APPS都食理性

4星有咩值得去投資?
e.g 蛇屠箱

刪APPS好似唔扣喎

吹雪 隕星非直接上位, 有自己特長
紅豆 精二可以劍聖化
龜龜其實我覺得精1夠用

8抽先出保底, 呃石
出左隻無pu既凛冬 不過我本身無, new都係好事

2抽保底出吸血鬼，番去抽能pool出夜驀(重復). 我要能天呀

次次都第10抽先保底
真係冇乜單抽運
不過出左NEW白面鴞 幾好

保底中重複
另外想問下召喚有無用
使唔使練定一隻

精2基建角

要精2,不了

0變30%好抵精

新手番名，啱啱抽到隻陳，見開頭啲巴打個個都好想要，是咪好勁的？

上網揾必練攻略唔係好見啲人叫升陳

係新野就想要啫
大把其他野優先過升陳

陳唔係話好勁, 不過算6星中上(幻神級太屈)
6星近衛3巨頭各有所長(銀灰陳SIR斯卡蒂)
唔計銀灰太屈(同埋銀老板係男人)
陳算最汎用擋2近衛

講陳網上最興8字真言無聽過?
正所謂"專三拔刀 落地點火"
2技拔刀專三後落場可以即出 法傷AOE技
配搭雷蛇之類尿袋人叉電風味更佳

有陳係必練 優先度就睇你隊缺乜人

ching分析果然通透

Ching非常厲害 升緊隻拉狗㕵㕵，停一停all in陳sir先（得兩隻6星sad)

但我隻陳Sir只有精一, 島上已沒有資源

另外無聊計過大細月卡同1單比較
1單 = 88+87石 當全部轉換為合成玉 = 31500玉
31500 / 10000羊, 1羊 = 3.15玉
大月卡 = 42石 + 10抽卷 當全部轉換為合成玉 = 7560+6000
13560 / 2440 羊, 1羊 = 5.55玉
細月卡 = 6石 + 每日200玉 = 1080+6000
7080 / 610羊, 1羊 = 11.6玉

都係每月買大細月卡保平安最好

有高星升高星先 (由其你缺人)
拉狗係勁 但你唔專三2技狼魂既話 拉狗精唔精2無大變化
拉狗可以精1 50左右放置升6星先

細月卡每日60體=0.5石=90玉x30日=2700玉

我淨係計抽咋

打強襲真係幾刺激 終於打到5章

強襲5-3卡咗喺度
無fd有斯卡蒂

除左愛應該無人會走去練蒂蒂

台伏終於有事前登錄

不了

有日服唔玩玩台服?

有中文吸引好多
但玩緊日版就廢事轉

台服特別版你都吸引

台服唔一定伏
好似公主連結做得唔錯

聽係日文睇係中文會好怪

台服代理信唔過除非Yostar睇住

可以台日雙修
不過課金只課日服

你啱既,台服10隻入面有1隻唔服
你可以搏下方舟係咪剩低果1隻

只玩日

到時台服刷一次首抽
無羊就即del

99.9% DEL

其實邊有咁多時間心神玩多過一個AC?
同埋做過嘅嘢重覆重多一次好玩咩?

艦B好多人制霸緊幾服

而家先事前洗唔洗半年後先出

見討論台服既龍成好似唔多掂
不過都係果句,有日服唔玩玩台服

真，台服最多去睇下劇情算，唔會課金

二乃

又幾似

日服唔知幾時有

咁做有咩意義呢

+1

呢隻game真係現實寫照
啲錢永遠唔夠用

要精2一隻野
打錢既時間仲多過打料

第一隻精二戈陣諗住18萬有排打，點知精一50升到80要既錢同經用既理智係好幾倍

能天74 lv齊咗素材
計下數如果只刷ce5
都仲要1080體先刷得夠錢精2

每日得11條體真係唔夠
想快啲第六章開上限

貴過以前月卡玩魔獸

新手打殲滅諾貝爾終於見識到能天使幾屈機

用過羊未

第六章劇情

H5-4好撚刺激
刺激在打到7X/89 計錯數隻塞媽炒車 (明明演習硬食過兩飛紫彈無事)
浮士德未行到埋黎迫住開真銀斬清卒
然後一個一個比浮士德射死
迫住不停出人吸傷
點知條柒頭又真係行得好撚慢
未行到埋黎塞媽已經復活
雖然龍羊死左 但真銀斬已經儲滿 浮士德咁就升天

H5-4係幾好玩
要數住條仆街支紫箭
唔小心食左紫箭就要搵野補救

礫: doctor請問我要死幾多次?

9字尾
強逼症發作

盡咗力
要再升高啲lv先夠做

漏飛機?

最尾一波,比人扑暈咗
即刻頂唔住

唔夠法傷輸出? 有無借龍羊?

我自己無法傷
借得一隻羊

有無隊伍圖睇下

我都係單法傷咁打,儲到咁上下COST推王換可頌
因為懶既關係阿消係用一技,去到尾輪推唔郁俾人打死就換陳落去

咁樣

無練推怪角
星熊放下面頂住.

無推怪既話其實都係最尾先會出事,因為得能天打唔切
坦唔住怪就會收皮,所以要放第2隻落去頂

我見好多人都係350前後換遠山擺下面2技打大槌
之後再換翻能天
羊就常駐上路

其實有d 5星都幾適合打市區

有無人加下戰友交換下線索7
ID: 34290491

開ser果陣推左一堆fd入坑
唔知係咪塔防太悶個個都棄晒得返我仲玩緊

應該係太長草，打唔贏既位 自己演習試 幾好玩

我初初係因為去抄功課先覺得呢隻game好玩
因為自己試左幾次都過唔到
抄完功課發覺原來咁樣就過到關
咁樣開始就覺得好玩

我都係 尤其是係4-4
開頭自己試 唔識放箱 覺得要守咁多個位無可能
之後上網搵功課抄先發現淨係用箱都可以撚死堆怪

一直都盡量唔睇人點玩
不過4-4真係忍唔住睇咗先過到

下次試下刷隻羊出嚟用先 無fd子

啱啱推班fd玩 無人理我，話執啲人落去，唔係自己撳制打怪(pubg嗰啲)唔好玩

18591771

啱用就加我啦

清晒所有突襲同煉獄了
除左某幾關痴媽筋之外都幾好玩
突襲5-3應該係最鳩
有SKD同無差好遠

咁得閒有體打強襲

體就永遠都無架啦
反正無乜經驗書 當等基建儲果陣清突襲 又有源石拎

加左巴打
93LV 91幹員

線索7大把我幾乎每日都有
4真係無

有D人成日比我已經貼左既number我

新6星先鋒好勁 強度上神枱
技能天賦都屈

風笛, BETA服岩岩出

4點先維修完wo風笛暫時都仲係得果張簡介圖，你又知佢強度上神枱?

原來解包數據出左，不過我覺得都係要等可以用上手先知佢勁唔勁

多謝巴打，啱啱加咗你了 02702966

啱啱單抽出能天使，可以同拉狗德狗組貿易三角（上網見人咁組？！）

精2德狗

抽唔到風笛sad

下個POOL換ANGELINA
又要繼續等

岩岩精2塞媽，2技定3技好

2技最常用，其次1技，兩招都推薦專精

冇咩點升過練度就過到16真係好，依家等其他大佬出18攻略

了解！
另外想問下能天使是咪精一嗰個技能就好夠做？

重裝 防禦 近距離竟然出左個5星盾

3技能勁d，唔夠素材精一能天使放佢係到，用2技能頂住先

係火神既話恭喜你

真係火神黎
唔講都唔記得有呢隻公求限定

分少少歐氣嚟
我依家日日都係玫劍聖同米格魯兩隻無限loop

過到16咁高我依家最多都係過到14，聽日再繼續試

我每日都係賭COST回復搏出德狗

潔哥係換?
有D想換 潔哥無得公招
定係留返換尋訪票好

其實我已經過到18，但係我冇黃色幣去解鎖低能見度

下個pool又係支服冇?
想知邊隻5星換

5星應該係凜冬？
之前睇人地話張圖入面企中間果隻5星就係換既

咁有推王 德狗仲應唔應該換凜冬

換阿消上去過到15啦不過禁遠程都係唔敢諗，冇醫療嘅話星熊會暴斃

換完都上唔到場
後面仲有隻桃金娘

其實3隻都有用
由其如果張圖開場要多過1隻先鋒既話, 凜冬好用
凜冬精2唔落場都可以幫全隊先鋒-1費, 超級工具人

終於精二左陳
下一個目標 精二SABER

咁都係留返黃票算

18 ko風笛完全冇用枉我抽左廿幾下，唯一skip另一個常駐唔抽保底五星，等下個池

你到後期連德狗都唔會帶，推王一隻夠玩，唔夠玩就帶桃金娘

咩活動

戰地秘聞

咁攪法
會唔會早啲開危機合約

好在留咗啲理性藥

精2左梅爾
排班更輕鬆

為咗排班輕鬆啲而精2
.gun

恭喜恭喜我仲努力緊17，感覺18同我距離好遠
風笛嘅話本身仲諗緊抽唔抽好，不過依家睇嚟可以skip咗佢等週年

週年話唔定有凱爹

新手想問 3星左既關係咪都一定要睇佢打一次
無得跳過

抽唔到推王又無卷換

新手留個名

精二大隊進行中

唉，估錯20號換塞媽池

大家覺得下一下係賽媽池既機會大唔大？

見日服3同4某程度對掉，5同6某程度對掉

驚佢7個塞媽同8又對掉

日版輪換已經唔跟中國版
無得參考

唔知下隻係咪出煌呢

咁又快左d，可能赫拉格或者企鵝啦

死ser?

好似係

武漢肺炎係咪即係礦石病

應該係香港炸左
開VPN就冇事

4點令鐘冇事玩到
而家就連接唔穩定咁

如果真係出戰地秘聞 咁限定池會係企鵝

但常駐池會係咩呢

假狙擊 真重裝

我老婆

呢隻係咪送?

要買喎應該

咁既樣幾多人會買

以為登入送果D路人角

有愛嘅人
我可能都未夠愛

有啲想買
但係遲下又會送依個skin

有新活動未

唔知係咪要等四月

長草咪幾健康

繼續漫長的精二農耕生活。

精二需求太大(由其6星)
其實係要比長草期人
一係你比無限理性我

活動真係太少...
其實每個活動間隔最多一星期就好...
唔係全部人屌屌FING

開戰地秘聞
千里眼已失明

隔一個星期。會唔會太密。

限死左一個常註同限時pool?

戰地5圖 刷酯聖地

第6章開咗就可以無限

why?

佢無限既意思應該係無(每日10粒既上)限

火藍之心係咪想留返夏天

25號

新event報酬係咪鳩鳩地?

當bonus咁睇就得

係咪唔會再有event 好似騎兵啲報酬咁正?
我騎兵開咗幾日先開始玩

可以咁講

希望頭10抽保底可以有new

新POOL隻六星咁似隔離少女前線隻RO

第一次見5星tag
幾時先出下六星tag

一定要有4星紅雲

最重要基建成員。

100lv未見過

聽beta服朋友講 得頭兩次報酬最正
之後唔知係咪官方覺得太佛心 後面啲活動全部無咁正

算係撈素材cp值高 大活動cp值都高 但隻驚冇幾次大活動

今次都叫有酯撈下, 會留理性藥撈

得幾枝唔夠用

今次活動圖都係高小小姐 冇上次d醇咁跨張

上次刷得太少好後悔。

係無咁誇張, 所以唔打算爆石

加埋98抽得3彩
原本60定70抽已經3彩,有新6星,但為左追隻新5星

1抽紅雲
保底出阿葬 收手!

個活動點玩
打最遠進度又黃色mark就得

打咩都得
1理智=1搜查進度

麥姐都少抽十連算。

下個要all in 嘅池係咪大叔？

咁無聊

應該打後無乜邊個真係要(值得)強抽

3抽出左塞媽 收手

集郵,目標係齊角

5抽中塞媽

好耐無見過保底6星

通常都抽保底
試過10下單抽中能天,安潔,小火龍

其實我諗緊如果我6星差星熊既話普通pool係咪應該連保底都唔好抽

睇黎巴打歐洲人黎

有NEW 5星都好呀 又唔係一定10先出

之前400抽都夠滿潛今次唔夠

呢度有邊隻值得練

出咗麥姐都唔出紅雲

40幾抽先齊哂4，5，6星

哈吉馬路油 同埋 幽靈鯊

5關活動關打哂可以打返普通關

歪咗陳sir出嚟

新角勁唔勁?
啱啱用黃票換卷十抽保底出咗龍，諗緊繼唔繼續抽好

2個4星tag都要比人劃走

歐完要還

赫默、紅、幽靈鯊

企鵝其實冇咩用

白金 可當副狙
雷蛇 叉電人
幽靈鯊 精二變擋3打3超火力

而家有活動好似冇活動咁

刷完...
幾時下次活動...

啲舟衛兵仲好意思話呢隻係手遊界雪之下雪乃
我話佢似手遊界hunter就差唔多

你呢個比喻都幾貼切...

唔明 姐係點解

第三次比六星食左個保底

小型活動...掉率比平時好10%左右...
同平時無分別

想問下啲家具
直接用石買抵啲定碎石打碳5抵啲？

炭本啦 起碼有經有錢有好感度

就咁計嘅話 1石可以刷205家具幣
所以205以上賣1石就抵

下隻精/練邊隻？

陳SIR

BTW巴打你好缺法傷輸出

搭單問埋

一開頭直頭無輸出
得坦同補
要我課到隻遊戲可以玩落去

等緊黃券換羊

花式晒box

盲左

紅、隕星、拉狗、陳、鯊鯊
我覺得隕星>拉狗=陳>紅>鯊鯊
因為你冇群狙所以優先練，之後練拉狗係要佢個沉默，陳係補傷(in case唔夠)

頂#574冇引用回覆tim
練紅係要工具人，鯊鯊係群攻近衞，鯊鯊排最尾因為你box夠輸出

人心巴練拉狗同陳補下近衞法傷先，其實阿米婭都可以精二，精二招stella補法傷幾好用

應唔應該換angelina當法師用。。

真心問
升完6星精2 之後
升5星精2定6星專3（真銀斬/落地拔刀）？

潔哥遲早會抽到，最易歪出既六星

升多d 5星精二先
lv重要過專三，因為升lv帶黎既能力值上升高過專三
所以應該升多d五星應付各種需要，再幫d人升lv，最尾先專三

繼續持有黃券

太低lv上唔到20俾特工同紅斧SM

等老爺子再AII IN, 永續長草期

200DL又派膠水了

login bonus game

諗緊要打幾多酯組

打咗90粒就收手

聚酸酯組成日派唔多缺，不過都建議可以刷多D
(唔知日服會唔會改，總之beta服後面d活動聚酸酯組係常客)

好彩唔係刷咗好多

計完 刷到活動完可以刷800幾舊酯 係咪成世都用唔完

刷2,3百就算
上次騎兵活動打5,6百用到而家仲有4百幾
反正每個月綠票都應該換得哂

醇同磚用得慢因為 其他材料卡住卡住 等火藍出埋 糖 酯都唔缺 錳礦又有果時就會開始倒水 廢事到時返轉頭刷主線
綠票得丁屎咁多材料

但係我有用既大部分都精2專3左
材料無想像中咁缺

咁又係
我見佢機率高小小 又唔想蝕底

材料同錢一樣永遠唔嫌多

估中係塞媽

已經準備好換番黎既刻精二

換係換龍定saria?

塞吧，圖中睇落比較後面既係入商店戈個

diu... 想換龍

龍應該再下一兩期就有得換

咦 唔係，應該無了

保底保平安

塞媽萬用過龍，冇塞媽既都建議你換

ching點知?

有了

方舟係咪都係唔搞愚人節

清明可能有

悲壯感

手遊界hunter

佢依家亂派野
萬聖皮無啦啦拎黎當200萬 / 300萬DL

你以為係萬聖節 其實係200萬dl 實際上係愚人節活動

太深奧 理性歸零

兩隻求人限定都齊左

食粒石仔補下理性

會否太歐?

每次見到先鋒+生存都揀

前衛先啱

兩隻求人限定係用咩組合TAG去搵

=梅劍聖

火神 重裝生存
因托羅 前衛生存

送細ac 4x lv 齊4天王
(羊精2 其餘3隻精1)
有興趣就留言

有玩 天華百劍/fgo/御城/艦b優先送

NGA個版變左整合運動版

隻game本身同twitter乜都無做

官方有彩強了

日版無彩蛋

仲派2萬同水

隻阿米驢驚博士叛變, 派膠水定軍心

上次情人節乜都冇
真係差d以為今次愚人節都冇

有特別劇情

中國版送左隻EXP35角色
葡萄

我仲未攞到server死左

好波呀

好耐無見過

從來未見過

從來未見過+1

從來未見過+2

我有FD開SER到而家見過4次

見過三次 兩次都有術士Tag一次就溝埋啲奇怪tag
兩次都係小火龍
羊池又係出佢

公平咩

歐到爆炸

唉 幾時先有德狗

某程度上係歐但真係焗鳩氣
儲石等下次羊池 開服刷咗兩日

等緊常駐換羊

紅證幹員由開服到家陣都冇刷新過
永遠都係龜龜同熊貓

焗咩氣?
你想公開求人出羊
上E+術必出龍wo

佢想要其他TAG掛

你唔講我真係唔知公開冇羊

火龍開服到而家都係得潛3

又晒卡

咁多隻6星潛滿.gun

Q巴不是一個指標

課左幾多

有無成皮嘢

點知成皮,佢一個pool一皮就差唔多

多謝課長

邊有咁誇張
一個pool一皮既話我隻企鵝應該滿左

1個pool 10pack ?

我ed無課 .gun

無課100lv

十抽先中保底, 仆街
不過中德狗 開心過中6星

又中SARIA

banner果5隻都有, 本身我估唉一定又係白金
點知歪隻最想要既5星 德狗
即刻BUMP佢上精二

10抽保底仲要中紅
下期開始唔撚抽常駐

頭5抽唔出保底感覺好蝕

係蝕撚到仆街

蝕係邊到?
咁應該1抽唔補抵已經蝕

條氣唔順問題

有冇日服巴打可以add個fd，新玩少用外援add唔到好友

你留id我加你，我都新玩冇耐

ID:84604520 精二銀老闆應該可以幫你過到啲麻煩關另外擺咗隻白咕咕

支援得兩隻位 啱啱想升應接室先發現唔夠電升完又發現冇材料整金箱

ID:22261393

情報交流係咪用嚟拎fp?

係，每日可以去十個開左交流既fd到拎免費點數

冇十個fd

add左

見個個都話紅圈隻野好 (塞媽?)

結果中左呢隻。。。

想問咁多位呢隻嘢掂唔掂?

好掂 無敵嘅小火龍

唔該巴打
心思思想十抽埋塞媽

抽到有為止 / 直接用黃券換

賽媽前中期分擔奶既壓力，後期係冇得上奶既圖直接當奶用，又奶得又坦得
小火龍燒一格唔虧，兩格賺到，三格或以上毀天滅地
不過如果你冇三幻神既話都係推薦你搞齊三幻神先

想問下之後出嘅6星有無話邊隻係必抽/唔洗抽?

賽媽後期無乜高檯位地圖放佢落去無死角奶 等啲自閉仔冇奶媽都唔洗死

至於小火龍 面對高防怪卡好位放落去燒佢老母過關冇難度

黑同爺爺可以抽
莫斯提瑪skip得

認真咩，抽到咁洗唔洗reroll

咁又唔洗，你搞齊三幻神先la

少課點抽到咁多六星

玩玩下就有ga la，我無課都有齊三幻神la

純粹睇你對e家個帳有冇感情，有感情就唔洗重刷

隔離post果啲擺明係餌你就唔好再咬啦

WFC 等推到1000 開新PO
得閒入去講2句就有自動推PO

好心你班柒頭就潛水啦
又要想威

哇...原來有人兩隻大陸game都玩

兩隻支那game雙修

原來係支那悠星打手

今期課左幾多金比支那仔啊
你件支那仔點發夢法啊 坐係屋企電腦面前 一路打你隻支那航線再一路睇直播嗌加油啊? 時代革命?

🚬💨

貼錢幫支那驚宣傳

唔撚怪之得企得咁硬
應該打手黎

爛b5柒可以做埋支那星5柒

俾人斷正你班支那仔根本追撚住啲支那驚嚟玩
唔怪之得又日佔上海悠星又間公司唔係藍
兜得咁肉酸都只係想將玩支那驚合理化

柒到縮入第二個po攞尾彩都有
阿Q到你呢

次次都精神勝利法真係好柒

柒頭總是一副不在乎的樣子

玩爛b都仲未夠仲要玩多隻明日賓舟
呢班人到底有幾咁鐘意玩支那驚

差抖音 小紅書未比人發現

唔係以為走去其他支那驚post就可以避得過下話

Cls

咪有人話其他支那驚冇人屌嘅，今次到佢縮到邊打到邊，扑地鼠咁玩，全部一次過屌晒佢，滿意未

縮無可縮，最終縮翻入老母閪到

支那game沒有一個是無辜的

係狙擊就唔該keep住做
唔好好似twitter戰線越黎越少人

係咪有花生食

洗唔洗你班支那閪擔心啊 又老豆教仔屌閪啊

屁股咁痕想keep住日日俾人屌屎忽

見到笑撚到我仆街決定跟機放圖

More

希望你們twitter戰線都狙擊得咁過力
個人亦好懷疑淨係係度大icon恥笑個成效有幾大
不如咁啦
上面是但搵個人證明自己有用到twitter help bot
唔計今日,1個月內有做過twitter任既
令我知道原來仲有班人無放棄國際戰線既話
我就即del+唔玩中資game
好冇?
少個人玩中資 你們開心
你們有做任 我開心
win win 雙贏

你件支那閪玩支那game 點解係我幫你贖罪 你傻撚左?
人類起源始於支那?

依家擺明就係到屌柒你班支那仔啦
仲要人地跪下你 求下你? 憑咩呀支那仔?

不如倒返轉你貼出嚟俾大家笑下
證明你除咗係一個支那驚死忠都係一個黃絲
唔好得個講字喺度扮黃意圖擾亂視線

贖罪?
係人都知做twitter任話咁易
每日10分鐘都唔駛就做完
點耐得過狙擊d人設計咁多gif圖設計埋d對白
你會唔會未學行先學走?
1d好舉手之勞既動作
比你講到贖罪
你傻撚左?

我以為你地真心想少d人玩中資驚
原來只係想入黎屌7人

係咪我貼左你就貼
係既話我ok

你玩得支那驚貼得個po出嚟
就預撚咗有人入嚟鬧到你狗血淋頭架喇
你明知玩支那驚唔好就del撚咗佢
學台仔咁貼出嚟示眾同隻支那驚割蓆
咁咪冇人再鬧你囉
你係要留喺個po度死兜爛兜
留喺度獻世博屌為咩呢
你都係唔開心唔想俾人鬧先駁嘴啫
其實你心裡面都知玩支那驚唔啱
咁咪含咗啖氣落肚或者認命del咗佢
你哋咁樣好肉酸呀支那仔

憑咩要人貼先呀支那仔，係你玩支那驚對唔住手足在先呀，成件事你係一啲主導權都冇

一路玩住支那驚 一路同人地講條件
然後再同大家講記得去Twitter做任務
呢個世界上 應該係得D支那亂種係咁肉酸咁無恥

呢個連登真係咩人都有
自己玩大陸game 比人屌 然後發悔氣
基本上就係資格論
你冇上TWITTER幫手=冇資格屌我玩大陸game
真係大陸仔先咁無恥

講經咩
你做錯野 你老細叫你入房照肺 係叫你醒醒定定 唔好再做錯
唔通屌柒完你之後 仲叫你之後再做錯?
你件支那仔係咪仲係處於幼蟲階段?
係咪要比支糖你食 叫你下次唔好再做?

人地做日任同你玩大陸game有咩必然關係
你知唔知咩叫各有各做????
我地依家係趕絕劣質文化入侵
我覺得你先係傻傻地wor

我而家屌緊你玩支那驚阿支那仔

唔好屌柒佢地呀 班支那種以為人地屌佢係為左出氣
盡量呵護下佢地

一開始死死地氣認撚左佢咪得囉
講咁多廢話做乜姐

佢地連骨氣都冇啊！仲講出氣

支那種: 我唔知 總知 你地CAP圖證明自己有做日任
我就DEL驚唔玩

自己付出都冇 仲同人講WIN WIN雙贏
大陸學校係咪咁樣教你?

唔緊要 轉返去玩日服 咁咪變左做架仔驚囉

呢兩日只係見到一堆好無恥既人係到玩大陸game
仲可以去challenge翻人地
d人從來唔覺得自己玩大陸game係有問題
上面條低B仔仲問人點解唔落力d做好twitter位
大陸劣質文化入侵連登 我唔屌你屌邊個
佢地完全反駁唔到我地反大陸game係做緊既係錯事
只會用臭蟲論 東江水論
依家多左個要證明比佢睇

唔抵得比人屌
嬲嬲豬了

其實玩得就預左比人屌咖啦
身為一個有羞恥心既人唔係咁諗既咩？

無只會話你都係臭蟲

其實我之前都玩過其他支那game 講聲對唔住 琴日先del game

支那藉樓主有最新既偉論發佈未?
定係支那斷左你地網絡?

玩過唔緊要
學啲台仔有骨氣拍片del帳

不過臉皮厚嘅支那仔就做唔到架啦

日佔上海悠星

佢又去拜緊老母
墳頭信號收得唔好

及早回頭係好事黎架

但係上面個班支那畜以為人地屌柒佢係為左出氣

啱既 呢排都清明
不過唔知件支那畜係咪激死老母搵緊山拜

支那電子雞仲重要過一班手足嘅共同理念講經咩

人地孝子嚟
下午已經拜左一次

樓豬武漢人排緊攞骨灰，不過攞到返嚟係唔係佢自己老母就唔知了

駁唔到又要潛到冇人跟住話自己贏

係其他人唔用生活必需品之外既中資野之下
人地話你玩支那驚
然後你要求人貼twitter任去喚醒你良心

樓主已經係海底出艙，自我感覺良好

尋晚覆完就去訓覺
宜家先得閒睇

btw驚已del
唔會再玩中資game

鍾意狙擊就繼續
我返去玩動森先
你們都記得得閒做下twitter任啊

係都要走住屌攞返個尾彩

ok respect
btw各有各做

依到又有

最撚肉酸嗰啲應該潛撚咗入地核
永遠唔會再出嚟

臨del前個profile intro改成中國武漢肺炎

點解仲未搵到個人証明一個月內有做過twitter任你就跪？
唔係話唔信你
一開始又要人俾証明先肯del
但係一覺訓醒仲突然覺醒埋，仲講到唔會再玩中資game咁大犧牲
不過又係死又要搵返句尾彩
感覺真係有d做作
起碼都好似台仔咁有骨氣，拍片del晒全部野丫？
btw可唔可以講下隻game點做引繼？
希望可以幫你保証100%永世都玩唔返你個account
就算你唔忍心我地都一定有人樂意幫你拍退坑片
就算冇得del角都可以幫你將個account放上reddit送俾鬼佬
希望你俾到個合理交代俾大家

點解仲未搵到個人証明一個月內有做過twitter任你就跪？
點解你會覺得係跪 我只係想知道得閒狙擊中資game玩家既人
會唔會做更省時既twitter戰線先
唔係話唔信你
一開始又要人俾証明先肯del
但係一覺訓醒仲突然覺醒埋，仲講到唔會再玩中資game咁大犧牲
不過又係死又要搵返句尾彩
感覺真係有d做作
唔駛睇得自己太高
令我下決心既係尋日巴哈睇到網銀cut代理單新聞
一間公司都可以咁有骨氣 點解玩家唔得?
玩中資game 台版定日版並無大分別
背後d錢都係去左中國度
而棄驚其實唔見得係咩大犧牲
起碼都好似台仔咁有骨氣，拍片del晒全部野丫？
btw可唔可以講下隻game點做引繼？
希望可以幫你保証100%永世都玩唔返你個account
就算你唔忍心我地都一定有人樂意幫你拍退坑片
就算冇得del角都可以幫你將個account放上reddit送俾鬼佬
希望你俾到個合理交代俾大家
有想過送個ac比人
但如果下手課金咪無左個原意
我無set引繼碼就del左隻驚 如果你有興趣mon住
可以search 76664768呢個ID
睇到最後登入時間

btw我覺得你地個原意係好
不過討論間用咁多核突字詞其實睇到一般會幾反感
我就唔care 但就唔知其他人會點想

in-game character/item冇得賣？

無
角色都del唔到
如果唔係我就會好似當初棄FGO咁
del曬d金卡

識認錯咪好

你地d語氣一般人睇到真係好難頂

本身都唔諗住屌
個皮皮拉又想拉艦C落水就一時火起

你叫人貼Twitter嗰下都好難頂，叫人自貼自爆私隱嚟證明有份抗爭，有少少腦都知即係俾資料對家慢慢抽後算帳搞自己，正所謂贏粒糖輸間廠，你出賣自己私隱玩支那驚你自己鑊自己揹，點解我幫手抗爭都要中伏出賣自己資料

皮皮拉啲邏輯真係極品

俾人話係支那驚咪認囉
猴子仲講到日服就唔係支那驚咁

呢類cap圖冇私隱嘢

俾人話果時唔好拉其他野講
事實隻驚係支製
而家你都有心改變
希望你早日脫離哂呢啲驚

就係覺得好有關連先特登拉埋twitter黎講
twitter戰線, 支持黃色channel, 玩狙擊都係鍵盤戰士既份內事

係俾樓豬

其實樓主真係躺著也中槍，臭串嗰班攞完彩就深潛，樓主明明最明事理反而畀人針對

btw竟然係因為台灣公司既骨氣改變左你...
你借口都搵個好d make sense少少既啦 (講前都諗下香港人咁多個月黎既骨氣丫)
btw呢度冇人覺得自己高人一等
只有公然玩支那驚又唔肯棄既仲覺得自己同普通人平等
樓主識得棄暗投明都明架啦

今次網銀壇野係好震撼
出曬公告話維護台灣玩家權益不惜同中國game廠攬炒
呢d公司對上一間係邊間?

點解會好震撼？
google下見佢代個隻唔識，好出名架？同埋淨係代一隻咁多
見艦B搞到棄坑潮，隨時就算呢間野堅持繼續代理d人都係棄同鬧
佢而家自己話唔做
係，即時係應該蝕但係賺勁多reputation喎

對上一間肯同中國攬炒再賺reputation既係邊間?
我只見到大把公司奶共
講就易 蝕錢既又唔係你

建議巴打你睇真d先
google下, 隻game今年3月19號先出, 先唔到20日
加上冇靚畫電子妓女吸引人打J，又冇聲優(？)
手機MMORPG, 咁我點解唔玩PC既MMORPG？
真心唔覺隻野會做得起
而間公司呢十幾廿日都好清楚究竟繼續做既價值有幾大
再加上中共入侵既影響, 我都幾肯定佢地唔係為左啖氣攬炒而做呢個決定
老實講你睇佢間野2008年開, 做到而家點會因為同支那斷隻咁樣既game既代理就整死自己
自己得失衡量過覺得OK既點算係攬炒
不過台仔真係話唔埋既, 但我就唔會諗到佢地咁偉大
香港d黃店為啖氣表態, 如果冇人幫佢地做多d宣傳有多d人幫襯就真係攬炒喇
台灣公司既"骨氣"之前係咪應該關注左香港黃店既骨氣先呢?應該唔會關手機game事先有用掛？

3月19號先出?
我講緊呢單新聞

劍3已經出左5年以上

呢d咁有骨氣既公告邊度搵?
出得咁強硬以後都唔駛預同中國合作
同埋你最後果句我無講唔代表無關注
只係香港呢面impact到我既係好多遊戲以外既野

以為係另一隻叫"劍俠世界貳"既手機驚

明日方舟d支那狗咁快冇聲出嘅

咪又係果一班人

咁依家同一班人究竟去曬邊？

老母閪

個post咁快就沉左底咖

有無tg group?

之前問過,話本身人已經少,唔想小圈子所以無開

仲有冇手足玩緊可唔可以加好友

我喺新屋嶺玩緊

最新嗰隻莫斯堤馬好唔好用？
利申想棄驚抽晒啲石最後中咗（上次有羊加倍池乜都無）

黑警好用d

我抽得隻藍絲

攞去合咪有黑警出黎

要刷好耐

打地獄級咁係有排刷啦

抵你十八歲失業啦！到依家仲玩緊支那驚

有冇人有玩日版

冇人玩支那驚，翻上去你地嘅支那貼吧討論ok?

唔好教條主義 ok?

ACG....

翻上去你地嘅支那貼吧討論ok?

今日見到app store有繁中版
新手入坑
難唔難玩？

去百度貼吧問